Polyu Survey vs Cityu Survey🤷🏻‍♂️

polyu
cityu

睇收分啦。
唔通你個分夠入港大醫學院，你會入poly 3寶咩？

Poly for sure
cy同dicky哥都係讀poly survery

Polyu

含大, 因為有得交配同配種

垃圾學校

禾地有得日日交配、雜交、亂交、群交, 梨地得唔得呀

人獸交有冇？ wanna try

梁特首都poly測量出身

我就係入咗三寶嗰個

點解咁睇唔開

我會入hku 6901

三寶人工低過醫生 但同時都輕鬆好多喎

冇錯，而且香港醫生慘過狗
讀又慘，做又慘

冇話一定做醫生先係人生贏家嘅

survey poly 全港第一
其他u出黎只會比人笑

都係嘅，做飛機師都得

我個fd
今年CX cadet

如果你講BS , GP , LS
POLY > HKU > CITY (ONLY BS)

但係QS
CITY > POLY = HKU

Course Structure

CITY 係好focus on係QS度既

班Lecture 同Prof 都有 QS Background

反而POLY HKU 冇咁QS Oriented

出到黎做野有人睇course structure?

如果你話學QS
CITY 係好

但係講BRAND

POLY > HKU > CITY

睇你點考慮

Polyu勁過hku？

個個都想做醫生？
對住啲3唔識7嘅人講愛心照顧？從來做唔到